話時話，gay cook係1定0？

出啲野咁搏屌 點睇都係0仔

無啦啦自插 梗係0底

唔出iphone， 博大家吊，應該係零

你用iphone 佢就係1
你唔用iphone 佢就係0

原來本身有錢仔